為搵錢狂諗計｜TVB推經典角色系列 一套廿個「LEGO人仔」5個係差人

因為被指新聞立場偏頗，近年TVB不但被網民封為「CCTVB」，更發起罷買在TVB落廣告的產品或服務，令TVB近年廣告數目大幅下滑。為諗計增加收入，TVB不時推出「自家精品」，多年前自創酷似「吉祥物」的TVBuddy之後，大量推出相關產品，例如鎖匙扣、水杯等，去年TVB更推出「港姐后冠套裝」，並打入淘寶，幫內地觀眾實現「港姐夢」。

日前TVB又有新產品，推出「經典劇集角色模型系列」，以「Lego人仔」扮成不同TVB經典角色造型，例如《上海灘》的許文強（周潤發飾）、《萬水千山總是情》的莊夢蝶（汪明荃飾）等，全套20個「Lego人」，當中有5個是警察角色，包括《獵鷹》、《新紮師兄》、《刑事偵輯檔案》、《陀槍師姐》及《鐵馬戰車》。

Push